長澤雅美點解仲未嫁得出？

同期好多都已結婚

我覺得佢好唔錯

銀魂入面個look

北川景子嫁得最好

結衣跟住呢個死矮仔道友唔知做乜春
講真30歲搵個好男人 好過浪費青春係呢條友身上

結依眼光咁差既？好耐以前既事定而家仲係同呢條友一齊？

戶田新男友又係玩家一個

仲一齊緊 之前扮散

長澤正美咪俾人話拍劇果時性格好差，點點點
可能好多sp或者老闆

邊個講?

私底下嫁左比我了

計樣加埋身材
佢應該係最屈

綾瀨遙、深田恭子、戶田都係未嫁得出

呢兩個咁正真心唔明

深田唔係比人包咩
仲要整容整到癲

結衣同條友仔仲未散咩

日本妹唔識為自己打算 都唔知仲洗唔洗養埋條仔

整完其實真係正
有d女星仲紅 有d有板你睇
宮崎葵 出返黎 冇料到
堀北真希 引退
澤鳩繪里香 (英乜鳩龍華) 出返黎 仲要露埋 可惜有套做老母 發揮仲差過女二 雖然劇情好 發揮空間大 演技有進步 但都係彈唔返最紅
佐佐木希 樣已走 同玉山鐵二套下雨天你總是溫柔已經去到好盡(可惜劇情太癲 口味相當重)

好多畀人私有化後 要引退 唔再拍野 有d要重新出發 但觸礁 有d就keep住出黎 但人氣走下坡

日本女人結左婚/離婚出返黎做 好坎坷

戶田算唔算仆街磁石？

唔整唔減肥係最正
肥恭肥苟兩個簡直係肥婆界既典範

石原

深田幾本寫真集都sell肉感
佢唔係同龜梨咩？

澤尻依家上到咁已經好勁架啦
當年比人黑到佢2046 全日本都話最憎佢
佢真係靠實力爬翻上嚟嘅奇蹟

佢一早嫁左俾我

我先係正牌

嫁比我

深田恭子呢

好似散左啦
深田係廢柴入面正到

lm

澤尻其實你話紅 因為靠套 做人老母 叫做正面 但請留意套野卡屎 強勁添 呢套野好唔好收 我覺得預期水準 佢彈返出黎都靠露 同樓上巴打話 出返黎 好坎坷

拍住赤西軍團中流砥柱 龜梨和也 山下智久 錦戶亮 呢三條友 邊條女下場好 全部拖拖拖到而家 呢三條友點會結婚

戶田以前唔係同村上信吾一齊咩？
散咗喇？

結衣可唔可以唔好俾我知佢結婚

龜梨和也唔係赤西軍團囉唔該

結婚唔緊要
佢自己都開晒口想結婚同生b
不過揀條死道友, 條仔收d刀片應該可以多到賣

上年唔係有排傳佢就結㗎咩？

年中話同radwimps主音閃婚
最後無左回事

最好係無左件事啦

對波放到凍晒

我記錯咗
不過j家下面d人 有幾多結咗婚 心照啦

條死道友fans仲癲過成個連登加埋啊

條友真係越睇越樣衰
點解越來越紅

我問過日本妹 問佢地點解阿拉死點解會紅 佢都唔知呀

禮

男男女女都想寄刀片比佢

北川真係人生贏家
自己已經外貌屈機,事業又成功
適婚年齡成功嫁出, 搵到個樣唔差又有錢又識唱歌, 對自己又好(起碼表面上係)既老公
完全係傳統日本女性理想人生

錦戶亮又關arashi撚事咩
條友係關八喎

北川性格都幾攪笑

第一次睇佢既戲係變變西裝縷，靚女

長澤硬係差一部好既作品

除了在世界中心呼喚愛後，全部角色都唔吸引，後其仲係賣弄下性感既都市傳說

好在海街女孩遇到好劇本，好導演好演員

唔好意思，講漏左套求婚大作戰

幾年前去六本木間v2玩，果陣仲係叫vanity，我見到錦戶亮同幾條仔開幾支大酒坐sofa玩，最後帶走左個鬼妹，高佢半個頭

錦戶亮不嬲鍾意大波長腿鬼妹
gakki根本唔係佢個type
從來唔信佢地有一齊

……

daigo都似係真心好錫佢嘅 又作歌又成日提住老婆點好點好
一玩ig就貼北川合照
反而我自己覺得北川對daigo嘅愛 冇 daigo對佢 咁深

嫁咗比我又講比你哋聽咩

點解講咁耐都冇圖

海街真係一個轉捩點

不個而家開始好好多，今年有散步的侵略者係咁比人讚演技好

下年會上3套戲，有一套同木村拍，仲有傳有機會拍月9

我覺而家先係正美嘅事業顛峰

如果結衣同將生結婚就好

日本妹三十歲都嫁唔出就叫失敗㗎啦

同我結最好
其實結衣會唔會係唔鍾意男仔

錦戶亮係咪食埋小嶋陽菜？

題外話有時覺得新木優子有少少似長澤

唔通攬緊佢又話你地聽咩

唔係早排先傳結婚咩
btw kame仲靚過條女

太早結唔好

比賤男傷得太深中途轉機

我覺得依家j家三十歲左右或更後生嘅活躍嘅未到四十都唔會有結婚念頭啦
拍拖就有面姐 依家係佢地事業上升期 真係為咗條女搞咁大咩 況且係咪真係鍾意對方都有待商榷

錦戶亮唱歌好聽呀
但我唔否認佢係個player成日玩鬼妹

拍緊拖啦

利申識佢真人

對波完全唔似

佢會係婚禮到跟佬走

同我地下情緊

散步的侵略者好睇嗎？我都想睇

愛未比嘉呢？

最好佢變基啦 希望有個好女仔照顧佢

我想正美一路睇八婆雜誌
我一路啜佢腳趾
稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

個時香港電影節上得過2場，第一日開賣就賣哂飛，想睇都冇得睇

希望1月套愛上說謊的女人會上啦

唔該哂bro

覺得佢老公唱歌好難聽
舉止外貌都只係普通大學校草級別
咁多job接仲唔係靠後台？

井上真央呢

Daigo 都有人吹奏

日本妹心目中band仔已先加50
仲要有家底
就算八両金咁樣都贏晒啦
不過拍埋連登仔度比就梗係辣殺啦

做配角好過主角

例如套戲【謝罪之王】配合得幾好

一做女主角，就出事

好人卡

宮崎葵
當年nana同只是愛著你真係超驚為天人
可惜咁快嫁左人月,出返黎都無左當年既靈氣

因為某部位臭

好似話佢係肉食女

咁應該吹奏咩 唔通揀d樣衰搞笑藝人？daigo都唔叫嫁得好我都唔知點算好 連登仔好波
利伸絕對反對景子嫁佢

好撚正 完美女神 咩都有齊

老婆

你啊媽個閪就臭，生到你長期有體臭

第八日做得好正
利申Mao 飯

因為冇人想做多田老師

好想晚晚吸乾晒佢啲臭汁

每年年尾都傳佢同松本潤下年結婚, 傳左幾年到而家都仲未結

去咗搞葵司

Pish